大家團火去左邊？真係熄左？

越黎越多人講話平靜左
大家冇左團火啦？
就算當係驚民主法案過唔到，所以唔可以裝修住，唔可以咁過火住，但係連討論都少左，包括連登D post (係有，但對比6-8月，係少左好多)
要毋忘初衷，一日警隊唔解散，一日冇黑警要痞監，我地絕對唔可以停！！

五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩
時代革命，光復香港

因為香港民主及人權法案太多人吹和風
話暴力會影響投票

我相信係主因

其實係得連登討論少左
游出公海睇下啦

10月20咪知

唔覺